無知一問，究竟點樣將Stand with Hong Kong變成實際行動？

例如我地可唔可以打封email template，等外國網民，特別係美國，可以比佢地send比當州congressman同senater，表達希望china 同 Hong Kong放入佢地個political agenda度? 定有無其他方法？ 因為我成日都見有有外國人問有咩實際行動可以做支持我地，但真係答唔出

叫英國人contact 自己MP 請英政府implement UK magnitsky

叫美國人contact 自己Senator 請cosponsor Hong Kong Human Rights and Democracy Act

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

#boycottmadeinchina
唔好買支那貨
將中國貨退貨, 佢地好鐘意退貨
叫佢地寫下信, 要求啲公司唔好將啲產品係中國製造
叫佢地俾啲壓力議員, 制裁中國

Thank you 做緊任